［請廣傳］八大及學聯中國國歌法宣傳單張出爐

Source: 香港大學學生會評議會時事委員會

【大專學界反國歌法宣傳單張】

國歌法已經「殺到埋身」！政府已於本月十一日，將《國歌條例草案》（《條例草案》）刊憲，並將會於一月二十三日提交立法會進行首讀和二讀。刊憲前，政府沒有廣泛諮詢市民意見，竟只象徵式地舉行兩場立法會政制事務委員會特別會議。《條例草案》當中字眼模糊，勢將淪為政治檢控的工具。大專學界嚴正反對任何形式的國歌法（包括修正案）於香港立法，要求政府立即撤回《條例草案》，並警告任何政權不要妄圖透過嚴刑峻法，規範市民表達、言論及創作自由。

大專學界設計了以下單張，講述《條例草案》的問題。各大專院校學生會和香港大學學生會時事委員會將下星期於各大校園派發單張，歡迎同學取閱。

.

看見一種好悲憤既紅色

而唔係喜慶俗氣嘅鮮紅色

樓主五毛

唔通下下一黎就革命？

孫中山都要做宣傳啦

五毛Spurs Leonard

推

。

香港玩完啦

睇新聞話: 飯民11月補選輸咗之後，攞唔返否決權。咁係咪希望獻世派會否決？個game plan係點？唸經唸到班獻世回頭是岸? ［請廣傳］有乜嘢意義？(唔係挖苦，真心想知)

香港立法會九龍西補選：民主派未能重奪分組否決權

潑冷水=五毛
建國後清算

點解做傳單, D字係可以細到睇唔到？

究竟邊個設計？

MARKETING ABC就係盡量令接收者容易閱讀到訊息

做又鬧
唔做又閙

因為做得唔夠好
要做, 就做到最好

忍唔住笑咗。